\section{O radu}
    
    %\frame{\sectionpage}
    \subsection{Uvod}
    
    \begin{frame}{O radu}
        \begin{itemize}
            \item Originalni naziv: The BOXEL framework for 2.5D data with applications to virtual drivethroughs and ray tracing
            \item Autori:
            \begin{itemize}
                \item Nir Goldschmidt - EMC, Softverski Inženjer
                \item Dan Gordon - profesor na odseku za informatiku na Univerzitetu Haifa
            \end{itemize}
            \item Odsek za Informatiku, Univerzitet Haifa, Izrael
            \item Rad predstavlja nadogradnju na master rad prvog autora koji je bio mentorisan od strane drugog autora.
            \item Objavljen je 18. Septembra 2007. u eminentnom časopisu \textit{Computational Geometry}.
            \item Rad je podržan od strane \textit{Caesarea Rothschild} instituta.
        \end{itemize}
    \end{frame}
